樂壇良心 TL韓子亮

支持韓梓亮

真心覺得佢好善良
唔反TL小哥哥了

清泉TL💦

？？？搞人屎忽個件基佬？

係搞人屎忽個個

係比人搞果個

添馬公園 party with TL

TL

之後入到去咪俾人搞返

唔怪得幫辨覺得佢俾人搞後面

邊個攪我後面？

佢下次新歌出碟我一定課金支持。

支持良心藝人，支持良心音樂！

佢先係被人雞姦果個呀

I just wanna have some fun

佢先係

係呢個時候仲計呢啲？
#唔好搞我後面

買咗這一生輸嗎同埋baby wanna let you know

性~哈利路也~